<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<locales>
    <groups name="pcsg/steemit-steempunk-template" datatype="php,js">
        <locale name="package.title" html="true">
            <de><![CDATA[STEEMPUNK-NET Template]]></de>
        </locale>
    </groups>

    <groups name="pcsg/steempunknet" datatype="php,js">
        <!-- template bricks -->
        <locale name="character.class.aristocrat">
            <de><![CDATA[Aristokrat]]></de>
        </locale>
        <locale name="character.class.adventurer">
            <de><![CDATA[Abenteurer]]></de>
        </locale>

        <locale name="weapons.title">
            <de><![CDATA[Waffen und Gegenstände]]></de>
        </locale>
        <locale name="message.no.inventory">
            <de><![CDATA[Du besitzt zur Zeit keine Gegenstände :(]]></de>
        </locale>

        <locale name="login.header">
            <de><![CDATA[Login]]></de>
        </locale>
        <locale name="login.welcome.message" html="true">
            <de><![CDATA[
            <p>Betrete das Tor zu einer Welt in der Technologie und Blockchain dir einzigartige Möglichkeiten geben.</p>
            ]]></de>
        </locale>

        <locale name="login.language.message">
            <de><![CDATA[Bitte wähle deine Sprache]]></de>
        </locale>

        <!-- Skills -->
        <locale name="skills.SPF">
            <de><![CDATA[SPF]]></de>
        </locale>
        <locale name="skills.experience">
            <de><![CDATA[Erfahrung]]></de>
        </locale>
        <locale name="skills.strength">
            <de><![CDATA[Stärke]]></de>
        </locale>
        <locale name="skills.education">
            <de><![CDATA[Bildung]]></de>
        </locale>
        <locale name="skills.defense">
            <de><![CDATA[Verteidigung]]></de>
        </locale>
        <locale name="skills.dexterity">
            <de><![CDATA[Geschicklichkeit]]></de>
        </locale>
        <locale name="skills.constitution">
            <de><![CDATA[Konstitution]]></de>
        </locale>

        <!-- nav / buttons / tabs -->
        <locale name="nav.user">
            <de><![CDATA[Benutzer]]></de>
        </locale>
        <locale name="nav.history">
            <de><![CDATA[Kampf-Log]]></de>
        </locale>
        <locale name="nav.settings">
            <de><![CDATA[Einstellungen]]></de>
        </locale>
        <locale name="nav.store">
            <de><![CDATA[Shop]]></de>
        </locale>
        <locale name="nav.battle">
            <de><![CDATA[Angriff]]></de>
        </locale>

        <!-- History -->
        <locale name="history.upcoming.title">
            <de><![CDATA[Kommende Kämpfe]]></de>
        </locale>
        <locale name="history.done.title">
            <de><![CDATA[Bestrittene Kämpfe]]></de>
        </locale>

        <!-- History -->
        <locale name="settings.title">
            <de><![CDATA[Einstellungen]]></de>
        </locale>

        <!-- History -->
        <locale name="settings.general">
            <de><![CDATA[Allgemein]]></de>
        </locale>
        <locale name="settings.language">
            <de><![CDATA[Sprache]]></de>

        </locale>
        <locale name="settings.menu">
            <de><![CDATA[Menü]]></de>
        </locale>
        <locale name="settings.menu.open.at.steemit">
            <de><![CDATA[Menü automatisch öffnen wenn steemit.com besucht wird.]]></de>
        </locale>
        <locale name="settings.menu.open.at.news">
            <de><![CDATA[Menü automatisch öffnen wenn es Neuigkeiten gibt.]]></de>
        </locale>
        <locale name="settings.news">
            <de><![CDATA[Neuigkeiten]]></de>
        </locale>
        <locale name="settings.news.mail">
            <de><![CDATA[Hinweis per E-Mail wenn mich jemand angreift.]]></de>
        </locale>
        <locale name="settings.logout">
            <de><![CDATA[Abmelden]]></de>
        </locale>
        <locale name="settings.save">
            <de><![CDATA[Einstellungen speichern]]></de>
        </locale>

        <locale name="constitution.is.to.low">
            <de><![CDATA[
                Die vielen Kämpfe der letzten Zeit haben deine Kräfte aufgezehrt. Du solltest dich ausruhen.
            ]]></de>
        </locale>
        <locale name="exception.fighters.handler.constitution.is.missing">
            <de><![CDATA[
                Die vielen Kämpfe der letzten Zeit haben deine Kräfte aufgezehrt. Du solltest dich ausruhen.
            ]]></de>
        </locale>
        <locale name="exception.fighters.handler.constitution.is.missing.battles">
            <de><![CDATA[
                Du hast noch [battles] Kämpfe zu bestreiten. Dies würde deine Kräfte aufzähren.
            ]]></de>
        </locale>
        <locale name="exception.fighters.handler.constitution.is.missing.battles.1">
            <de><![CDATA[
                Du hast noch [battles] Kampf zu bestreiten. Dies würde deine Kräfte aufzähren.
            ]]></de>
        </locale>

        <!-- welcome -->
        <locale name="welcome.button.characterSelect">
            <de><![CDATA[Sofort loslegen]]></de>
        </locale>
        <locale name="welcome.button.about">
            <de><![CDATA[Die STEEMPUNK-NET WELT]]></de>
        </locale>
        <locale name="welcome.character.title">
            <de><![CDATA[Was bist du?]]></de>
        </locale>
        <locale name="welcome.character.text">
            <de><![CDATA[
            Damit du loslegen kannst, musst du uns vom STEEMPUNK-NET-Konsortium nur eine simple Frage beantworten:
            ]]></de>
        </locale>
        <locale name="welcome.character.gender.title">
            <de><![CDATA[Welches Geschlecht hast du?]]></de>
        </locale>
        <locale name="welcome.message">
            <de><![CDATA[Willkommen in der Uhrwerk-Arena, Steemianer!]]></de>
        </locale>

        <locale name="welcome.language.select.title">
            <de><![CDATA[Sprachauswahl]]></de>
        </locale>
        <locale name="welcome.language.select.description">
            <de><![CDATA[Welche Sprache möchtest du verwenden?]]></de>

        </locale>
        <locale name="welcome.language.select.next">
            <de><![CDATA[Weiter]]></de>
        </locale>

        <locale name="male">
            <de><![CDATA[männlich]]></de>
        </locale>
        <locale name="female">
            <de><![CDATA[weiblich]]></de>
        </locale>
        <locale name="aristocrat">
            <de><![CDATA[Aristokrat]]></de>
        </locale>
        <locale name="adventurer">
            <de><![CDATA[Abenteurer]]></de>
        </locale>
        <locale name="welcome.character.enter">
            <de><![CDATA[Die Welt von STEEMPUNK-NET betreten!]]></de>
        </locale>


        <locale name="adventurer.description" html="true">
            <de><![CDATA[
            <p>Du bist also eine von diesen <strong>Unterwelt-Ratten</strong>,
            die tief in den Straßenschluchten von Steemopolis hausen und die das Tageslicht sehen?
            Hast du überhaupt einen Zugang zum Netz und weißt, was eine Blockchain ist, du Analogster? Haha!</p>

            <p>Guck nicht so beleidigt, ist doch nur Spaß. In der Uhrwerk-Arena sind jede Menge Ratten aktiv.
            Für euereins wohl die einzige Möglichkeit, an ein paar Coins zu kommen, was?
            Okay, dann registrier dich hier einfach mit deinem Fingerabdruck.
            Danach setzen wir dir schnell ein Implantat zur Aufzeichnung deiner Daten.
            Ein ganz frischer STEEMPUNK-NET-Node, garantiert neuwertig!
            Wird nur für die Auswertung der <strong>wöchentlichen Kampf-Rangliste</strong> verwendet.
            Versprochen!</p>

            <p>So, und nun bist du bereit für die schöne neue Welt da draußen.
            Wenn du in Steemit auf andere Uhrwerk-Kämpfer triffst, kannst du sie <strong>herausfordern</strong>.
            Spätestens <strong>zwei Stunden später kommt es automatisch zum Kampf</strong> hier in der Arena.
            Kein Rückzieher möglich, haha!
            Den Rest findest du schon selbst raus. Viel Erfolg!</p>
            ]]></de>
        </locale>
        <locale name="aristocrat.description" html="true">
            <de><![CDATA[
            <p>Verzeiht, Sire, dass ich nach Eurer Herkunft fragen musste! Es ist Vorschrift, sehr streng,
            ich befolge hier nur die Anweisungen von oben.
            Also von sozusagen Euch, denn Ihr kommt ja aus den oberen Etagen.
            Aus einer der <strong>erfolgreichen Unternehmerfamilien</strong>, nehme ich an? Einer der großen Multinationals?</p>

            <p>Verzeiht meine Neugier!
            Ihr habt sicherlich wenig Zeit und wollt eure Registrierung als Uhrwerk-Kämpfer schnell erledigen.
            Eine gute Möglichkeit, eure Coins zu vermehren, Sire?
            Oder wollt Ihr es euren Bekannten mal so richtig zeigen? Wir vom STEEMPUNK-NET-Konsortium versprechen Euch:
            Ihr werdet Teile von Steemit zu Gesicht bekommen, die Euch die Augen übergehen lassen werden!</p>

            <p>Nun aber genug geplaudert!
            Registriert euch einfach mit eurem Public Key.
            Danach setzen wir euch noch schnell ein Implantat zur Auswertung der <strong>wöchentlichen Kampf-Rangliste</strong>.
            Ein ganz frischer STEEMPUNK-NET-Node, beste Qualität für Euch, Sire!</p>

            <p>So, und nun seid Ihr bereit für die schöne neue Welt da draußen.
            Wenn Ihr Steemit auf andere Uhrwerk-Kämpfer trefft, könnt Ihr sie <strong>herausfordern</strong>.
            Spätestens <strong>zwei Stunden später kommt es automatisch zum Kampf</strong> hier in der Arena.
            Rückzieher sind nicht möglich.
            Das Leben als Uhrwerk-Kämpfer wird euch den Rest lehren, Sire. Viel Erfolg!</p>
            ]]></de>
        </locale>

        <locale name="story.title">
            <de><![CDATA[Die Welt von STEEMPUNK-NET]]></de>
        </locale>

        <locale name="story" html="true">
            <de><![CDATA[
            <h2>Neue Mächte: Multinationale Konzerne und Blockchains</h2>
            <p>Wir schreiben das Jahr 2279. Die Wirtschaft ist zusammengebrochen.
            Regierungen haben keine Macht mehr. Fiat-Währungen sind wertlos geworden.</p>

            <p>Stattdessen lenken multinationale Konzerne das Weltgeschehen.
            Mit Kryptowährungen haben sie neue Geldmittel geschaffen und geben diese an ihre treuen Kunden aus.
            Was als Utopie begann, ist längst ein Mittel zur totalitären Überwachung der Konsumenten geworden.
            Blockchains kontrollieren das Leben der Menschen in dieser neuen Gesellschaft.</p>

            <p>Unternehmen fungieren wie die Staaten von einst: Sie erlassen ihre eigenen Gesetze;
            sie überwachen die Einhaltung ihrer Regeln und sie sorgen dafür,
            dass Abweichler ihre gerechte Strafe erhalten. Dank schier unüberschaubarer Datenströme wissen die Multinationals alles über die Bürger –
            und die Bürger haben längst die Hoheit über ihre Daten verloren.</p>

            <h2>Neue Gesellschaftsordnung: Ganz oben und ganz unten</h2>

            <p>Die meisten Menschen stören diese Zustände kaum. Sie gehen, wie seit Jahrtausenden,
            stumpf ihrem Alltag nach. Sie geben sich Werbung, Populisten und vorgekauten Inhalten hin,
            aber sie hinterfragen nichts. Doch einige von ihnen leben anders...</p>

            <p>Die Aristokraten sind ganz weit oben – im wahrsten Sinne des Wortes.
            Die Elite der neuen Gesellschaft besteht aus den reichsten Unternehmerfamilien und thront
            in den höchsten Etagen der Wolkenkratzer aller urbanen Megacities.
            Mit modernster Technologie ausgestattet wird ihr Potential für Höheres schon
            vor ihrer Geburt künstlich verbessert – genetische Optimierung, ausgeklügelte Implantate,
            leistungssteigernde Stim-Packs.</p>

            <p>Doch der Preis für das Leben im Luxus und transhumanistische Leistungssteigerung ist hoch:
            Bereits mit der ersten Zellteilung im Mutterleib stehen junge Aristokraten unter stetiger
            Beobachtung. Immer online, immer getrackt, immer analysiert – und die Blockchain vergisst
            nichts. Oft merkt man erst, dass man in einem goldenen Käfig sitzt, wenn man versucht,
            daraus auszubrechen...</p>

            <p>Die Abenteurer sind ganz unten. In den tiefsten Schluchten der urbanen Molochs fristen
            sie ihr Dasein. Grundbedürfnisse der neuen und alten Welten werden hier nicht ausreichend
            gedeckt. Es fehlt an Wasser, Nahrung, Internetzugang und Krypto-Geld. Während in den
            oberen Etagen die schöne neue Welt herrscht, hat die Unterschicht alles verloren: Wissen,
            Besitz, Kultur... </p>

            <p>Dafür besitzt man hier unten eine Freiheit, von der die Oberwelt nur träumen kann.
            Denn wer offline ist, der entzieht sich dem allumfassenden Griff der Konzerne.
            Hier herrscht das Gesetz des Stärkeren – oder das des Clevereren. Wer jetzt noch Zugriff
            auf einen sicheren Netzzugang erhaschen kann, der kann das große Geld machen – vorausgesetzt,
             man schert sich nicht um Anstand und Moral.</p>

            <h2>Neue Herausforderungen: Kämpfe an der Tagesordnung</h2>

            <p>Egal, ob oben oder unten, Aristokrat oder Abenteurer: Du bist nicht wie die anderen Schafe,
            die jeden Tag brav ihrem vorgegebenen Lebensentwurf nachgehen. Du willst mehr!
            Zum Glück haben die Großkonzerne auch für Ausreißer wie dich eine Lösung parat:
            Das STEEMPUNK-NET-Konsortium ermöglicht in seiner Uhrwerk-Arena organisierte Duelle zwischen
            den Steemit-Bürgern: Arena- und Straßenkämpfe, zu denen sich jeder anmelden kann. Jeder Uhrwerk-Kämpfer
            wird somit zum Jäger und gleichzeitig zum Gejagten. Der Kampf lauert an jeder Ecke.</p>

            <p>Den erfolgreichsten Uhrwerk-Kämpfern winken Ruhm und Ehre in einer wöchentlichen Rangliste.
            Als Belohnungen locken Coins, wertvolle Gegenstände und stetig wachsende Kampferfahrung.
            Und dann gibt es da noch das Mysterium um den Holy Private Key,
            der besonderen Wohlstand in dieser korrupten Welt verspricht...</p>

            <p>Bist du ein reicher, dekadenter Aristokrat, der seine übermenschlichen Fähigkeiten
            dazu nutzt, seine Überlegenheit in Duellen unter Beweis zu stellen? Oder bist du ein verarmter,
            gebeutelter Abenteurer, der den Kampf suchen muss, um sein tägliches Überleben zu sichern?</p>

            <p>In der Welt von STEEMPUNK-NET belohnt das Schicksal die Mutigen – oder die Verzweifelten.</p>
            ]]></de>
        </locale>

        <!-- Messages -->
        <locale name="message.no.upcoming.fights">
            <de><![CDATA[Puh ... kein Angriff gesichtet!!]]></de>
        </locale>
        <locale name="message.no.done.fights">
            <de><![CDATA[Leider hast du noch keine Kämpfe ausgetragen.]]></de>
        </locale>
        <locale name="profile.button.attack">
            <de><![CDATA[Angreifen]]></de>
        </locale>
        <locale name="profile.button.attack.go">
            <de><![CDATA[Angreifen!!]]></de>
        </locale>
        <locale name="profile.button.attack.cancel">
            <de><![CDATA[Oh nein, lieber nicht.]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.title">
            <de><![CDATA[Bereit für den Kampf?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.1">
            <de><![CDATA[Bist du sicher, dass du [username] herausfordern willst?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.2">
            <de><![CDATA[Bist du bereit für den Kampf gegen [username]?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.3">
            <de><![CDATA[Bist du bereit für das Duell mit [username]?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.4">
            <de><![CDATA[Willst du wirklich [username] herausfordern?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.5">
            <de><![CDATA[Willst du [username] zum Kampf auffordern?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.6">
            <de><![CDATA[Willst du [username] zum Duell herausfordern?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.7">
            <de><![CDATA[Willst du [username] angreifen?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.8">
            <de><![CDATA[Willst du gegen [username] kämpfen?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.9">
            <de><![CDATA[Willst du dich mit [username] duellieren?]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.10">
            <de><![CDATA[Bitte bestätige, dass du [username] herausfordern willst.]]></de>
        </locale>
        <locale name="attack.message.11">
            <de><![CDATA[Wenn du [username] herausforderst, gibt es kein Zurück mehr. Bist du sicher?]]></de>
        </locale>
        <locale name="agb.button.confirm">
            <de><![CDATA[Ich bestätige hiermit die AGB gelesen und verstanden zu haben]]></de>
        </locale>
    </groups>
</locales>
